{
    "index.html": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "Memory Enhancement (Tables)": "메모리 강화 (테이블)",
    "Click to update": "업데이트 클릭",
    "Project link": "프로젝트 링크",
    "Read tutorial": "튜토리얼 읽기",
    "Logs": "로그",
    "Plugin settings": "플러그인 설정",
    "Import, export and reset plugin": "플러그인 가져오기, 내보내기 및 초기화",
    "Import table presets": "테이블 프리셋 가져오기",
    "Export table presets": "테이블 프리셋 내보내기",
    "Reset table presets": "테이블 프리셋 초기화",
    "Revert to previous version": "이전 버전으로 되돌리기",
    "Plugin switches": "플러그인 스위치",
    "Enable plugin": "플러그인 활성화",
    "Debug mode": "디버그 모드",
    "Debug mode description": "(활성화 시 성능 저하가 발생할 수 있으며, 코드 개발 디버깅용입니다)",
    "Custom independent API": "커스텀 독립 API",
    "Custom API temperature setting": "커스텀 API 온도 설정",
    "Proxy settings": "프록시 설정",
    "[placeholder]Proxy address (e.g., http://127.0.0.1:7890)": "프록시 주소 (예: http://127.0.0.1:7890)",
    "[placeholder]Proxy key (optional)": "프록시 키 (선택사항)",
    "Run strategy": "실행 전략",
    "AI read table switch": "AI 테이블 읽기 스위치",
    "AI edit table switch": "AI 테이블 편집 스위치",
    "Enable step-by-step table filling": "단계별 테이블 채우기 활성화",
    "Step-by-step table filling description": "(각 대화 후 API를 자동 호출하여 테이블을 요약합니다)",
    "Injection": "삽입",
    "Turn off injection": "삽입 끄기",
    "Depth": "깊이",
    "Message template": "메시지 템플릿",
    "Message template description": "(AI에게 테이블 사용 및 수정 방법을 설명하는 데 사용, <code>{{tableData}}</code> 매크로로 테이블 데이터 삽입 위치 지정)",
    "Use main API": "메인 API 사용",
    "Trigger threshold characters": "트리거 임계값(문자 수)",
    "Trigger threshold description": "(답변이 이 값을 초과하면 단계별 테이블 채우기가 트리거됨)",
    "Accumulate character count": "문자 수 누적",
    "Accumulate character count description": "(여러 라운드에 걸쳐 문자 수를 누적하여 임계값 비교)",
    "Confirm before execution": "실행 전 확인",
    "Confirm before execution description": "(단계별 과정의 체크포인트에서 확인 대화상자가 표시됨)",
    "Reorganize tables": "테이블 재구성",
    "Custom table organization": "커스텀 테이블 정리",
    "Reference recent chat history": "최근 대화 기록 참조",
    "Token limit": "토큰 제한",
    "Use token limit instead of chat history limit": "대화 기록 제한 대신 토큰 제한 사용",
    "Only reference AI replies": "AI 답변만 참조",
    "When reorganizing, don't delete, only modify and add": "재구성 시 삭제 없이 수정 및 추가만",
    "When reorganizing, don't delete description": "(<code>**old**</code>로 표시된 재구성 유형에만 적용)",
    "Skip confirmation dialog after reorganizing": "재구성 후 확인 대화상자 건너뛰기",
    "Reorganize tables now": "지금 테이블 재구성",
    "Frontend table (status bar)": "프론트엔드 테이블 (상태 표시줄)",
    "Access tables from extensions menu": "확장 메뉴에서 테이블 접근",
    "Render table view in conversation": "대화에 테이블 뷰 렌더링",
    "Render table view in conversation description": "(활성화 시 대화에 커스텀 테이블이 표시됨)",
    "Data editable": "데이터 편집 가능",
    "Data editable description": "(대화에 렌더링된 테이블에서 데이터 편집)",
    "Render to": "렌더링 위치",
    "fill_during_chat": "채팅 중 채우기",
    "fill_after_response": "응답 후 채우기",
    "Bottom of context": "컨텍스트 하단",
    "Inside last message": "마지막 메시지 내부",
    "Use custom display location": "<code>{{sheetsView}}</code> 커스텀 표시 위치 사용",
    "Edit style of tables rendered in conversation": "대화에 렌더링된 테이블 스타일 편집",
    "Advanced rendering settings": "고급 렌더링 설정",
    "Disable dynamic effects in table plugin": "테이블 플러그인 동적 효과 비활성화",
    "Disable dynamic effects description": "(플러그인 활성화 시 렉이 발생하면 이 옵션을 켜보세요)",
    "Disable GPU table rendering": "GPU 테이블 렌더링 비활성화",
    "Disable GPU table rendering description": "(테이블의 GPU 렌더링을 수동으로 비활성화)",


    "appHeaderTableDrawer.html": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "Event table": "이벤트 테이블",
    "Data": "데이터",
    "Template": "템플릿",
    "Settings": "설정",

    "manager.html": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "managerDescription": "이것은 데이터를 저장하기 위한 테이블입니다. 모델은 제공된 프롬프트에 따라 테이블을 업데이트하고, 테이블의 데이터를 참조하여 다음 대화를 생성하는 데 사용합니다.",
    "View table data statistics": "테이블 데이터 통계 보기",
    "View table edit history": "테이블 편집 기록 보기",
    "Restore Table": "테이블 복원",
    "Table Summary": "테이블 요약",
    "Manual Update": "수동 업데이트",
    "Summarize and Organize": "요약/정리",
    "Fill Table Immediately": "즉시 표 작성",
    "Copy table": "테이블 복사",
    "Import table": "테이블 가져오기",
    "Export table": "테이블 내보내기",
    "Clear table": "테이블 지우기",

    "sheetTemplateEditor.html": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "editorDescription": "데이터 테이블 편집기 인터페이스입니다. 다음 도구를 사용하여 테이블 데이터를 편집하고 관리할 수 있습니다.",
    "Scope:": "범위:",
    "Scopechat": "Chat",
    "ScopeGlobal": "Global",
    "New table template": "새 테이블 템플릿",

    "customSheetStyle.html": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "customTableStyleTitle": "커스텀 테이블 스타일",
    "customTableStyleDesc": "테이블의 표시 스타일을 사용자 정의합니다. 스타일 내용이 비어 있으면 기본적으로 원래 테이블이 표시됩니다.<br>HTML 및 CSS를 사용하여 구조와 스타일을 정의할 수 있으며, <code>\\$\\w\\s+</code>를 사용하여 셀을 찾습니다.<br>예를 들어, <code>$A0</code>는 1열, 1행(헤더)을 나타내고, <code>$A1</code>은 1열, 2행(테이블 내용의 첫 번째 행)을 나타냅니다.",
    "enableCustomStyleLabel": "이 테이블에 대한 커스텀 스타일 활성화",
    "enableCustomStylePreview": "렌더링 결과 미리보기",
    "pushToChatLabel": "대화에 푸시",
    "pushToChatDesc": "(활성화 시, 이 테이블에 대한 미리보기 스타일이 대화에 푸시됩니다)",
    "replacementStyleLabel": "대체 스타일:",
    "stylePreviewLabel": "스타일 미리보기:",
    "presetLabel": "프리셋",
    "presetDefault": "기본값",
    "table push to chat style add button": "스타일 프리셋 추가",
    "table push to chat style edit button": "스타일 이름 수정",
    "table push to chat style import button": "스타일 프리셋 가져오기",
    "table push to chat style export button": "스타일 프리셋 내보내기",
    "table push to chat style delete button": "스타일 프리셋 삭제",
    "enableSkipTop": "표 헤더 건너뛰기 여부",
    "enableTriggerSendToChat": "이 테이블의 트리거 단어 채팅 푸시 활성화",
    "enableAlternateTable": "관통 모드 참여 여부",
    "enableInsertTable": "삽입 모드 활성화 여부",
    "pushSheetToChatStyleMode": "매칭 방법:",
    "pushSheetToChatStyleRegex": "정규식",
    "pushSheetToChatStyleSimple": "정적 위치",
    "pushSheetToChatStyleBasedOn": "테이블 초기화를",

    "customPushSheetsToChatStyle.html (includes reused keys from customSheetStyle.html)": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "insertLastMessageLabel": "마지막 메시지에 삽입",
    "insertLastMessageDesc": "(컨텍스트 하단이 아닌 마지막 메시지 블록 하단에 삽입)",
    "regexReplaceLabel": "대화 내용에서 정규 표현식으로 교체:",

    "___defaultSettings___": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "__defaultSettings__": {
        "isExtensionAble": true,
        "tableDebugModeAble": false,
        "isAiReadTable": true,
        "isAiWriteTable": true,
        "injection_mode": "deep_system",
        "deep": 2,
        "message_template": "# dataTable 설명\n  ## 목적\n  - dataTable은 데이터를 저장하고 상태를 나타내는 CSV 형식의 테이블로, 이후 텍스트 생성을 위한 중요한 참조 역할을 합니다.\n  - 새로 생성된 이후 텍스트는 dataTable을 기반으로 하며, 테이블 업데이트를 허용해야 합니다.\n  ## 데이터 및 형식\n  - 모든 테이블 데이터, 관련 설명 및 테이블 수정을 위한 트리거 조건을 여기에서 볼 수 있습니다.\n  - 명명 형식:\n      - 테이블 이름: [tableIndex:TableName] (예: [2:Character Feature Table])\n      - 열 이름: [colIndex:ColumnName] (예: [2:Example Column])\n      - 행 이름: [rowIndex]\n\n  {{tableData}}\n\n  # dataTable 추가, 삭제 및 수정 방법:\n  - 주요 텍스트 생성 후, [추가/삭제/수정 트리거 조건]에 따라 각 테이블을 검토하여 수정이 필요한지 판단해야 합니다. 수정이 필요한 경우, <tableEdit> 태그 내에서 JavaScript 함수 호출 구문을 사용하여 아래의 OperateRule을 따릅니다.\n\n  ## 운영 규칙 (엄격히 준수해야 함)\n  <OperateRule>\n  - 테이블에 새 행을 삽입할 때는 insertRow 함수를 사용합니다:\n  insertRow(tableIndex:number, data:{[colIndex:number]:string|number})\n  예시: insertRow(0, {0: \"2021-09-01\", 1: \"12:00\", 2: \"Balcony\", 3: \"Xiao Hua\"})\n  - 테이블에서 행을 삭제할 때는 deleteRow 함수를 사용합니다:\n  deleteRow(tableIndex:number, rowIndex:number)\n  예시: deleteRow(0, 0)\n  - 테이블의 행을 업데이트할 때는 updateRow 함수를 사용합니다:\n  updateRow(tableIndex:number, rowIndex:number, data:{[colIndex:number]:string|number})\n  예시: updateRow(0, 0, {3: \"Megumin\"})\n  </OperateRule>\n\n  # 중요한 운영 원칙 (준수해야 함)\n  - <user>가 테이블 수정을 요청할 경우, <user>의 요청이 가장 높은 우선순위를 가집니다.\n  - 각 응답은 플롯에 따라 올바른 위치에서 추가, 삭제 또는 수정 작업을 수행해야 합니다. 정보 조작 및 미제공 정보 채우기는 금지됩니다.\n  - insertRow 함수를 사용하여 행을 삽입할 때는 모든 알려진 열에 대한 해당 데이터를 제공해야 합니다. 또한, data:{[colIndex:number]:string|number} 매개변수에 모든 colIndexes가 포함되어 있는지 확인해야 합니다.\n  - 셀 내 쉼표 사용 금지; 의미론적 구분을 위해 / 사용.\n  - 문자열 내 이중 인용부호 사용 금지.\n  - Social Table (tableIndex: 2)에서 <user>에 대한 태도 금지. 금지된 예시: insertRow(2, {\"0\":\"<user>\",\"1\":\"Unknown\",\"2\":\"None\",\"3\":\"Low\"})\n  - <tableEdit> 태그 내 주석은 <!-- --> 마커를 사용해야 합니다.\n\n  # 출력 예시:\n  <tableEdit>\n  <!--\n  insertRow(0, {\"0\":\"October\",\"1\":\"Winter/Snowing\",\"2\":\"School\",\"3\":\"<user>/Yoyo\"})\n  deleteRow(1, 2)\n  insertRow(1, {0:\"Yoyo\", 1:\"Weight 60kg/Black long hair\", 2:\"Cheerful and lively\", 3:\"Student\", 4:\"Badminton\", 5:\"Demon Slayer\", 6:\"Dormitory\", 7:\"Sports Club Captain\"})\n  insertRow(1, {0:\"<user>\", 1:\"Uniform/Short hair\", 2:\"Melancholic\", 3:\"Student\", 4:\"Singing\", 5:\"Jujutsu Kaisen\", 6:\"Own home\", 7:\"Student Council President\"})\n  insertRow(2, {0:\"Yoyo\", 1:\"Classmate\", 2:\"Dependent/Likes\", 3:\"High\"})\n  updateRow(4, 1, {0: \"Xiao Hua\", 1: \"Failed confession sabotage\", 2: \"October\", 3: \"School\",4:\"Angry\"})\n  insertRow(4, {0: \"<user>/Yoyo\", 1: \"Yoyo confesses to <user>\", 2: \"2021-10-05\", 3: \"Classroom\",4:\"Moved\"})\n  insertRow(5, {\"0\":\"<user>\",\"1\":\"Club competition prize\",\"2\":\"Trophy\",\"3\":\"First place in competition\"})\n  -->\n  </tableEdit>\n  ",
        "isTableToChat": false,
        "show_settings_in_extension_menu": true,
        "show_drawer_in_extension_list": true,
        "table_to_chat_can_edit": false,
        "table_to_chat_mode": "context_bottom",
        "table_cell_width_mode": "wide1_2_cell",
        "to_chat_container": "<div class=\"table-preview-bar\"><details>\n    <summary style=\"display: flex; justify-content: space-between\"> <span>Memory Enhanced Table</span> </summary>\n    $0\n    </details></div>\n\n    <style>\n    .table-preview-bar {\n        padding: 0 8px;\n        border-radius: 10px;\n        color: #888;\n        font-size: 0.8rem;\n    }\n    .f5-reload-window {\n        bottom: 10px;\n        left: 10px;\n        padding: 0 10px;\n        border-radius: 5px;\n        background: none;\n        border: 1px solid var(--SmartThemeBorderColor);\n        color: var(--SmartThemeBodyColor);\n        z-index: 999;\n        cursor: pointer;\n    }\n    </style>",
        "confirm_before_execution": true,
        "use_main_api": true,
        "custom_temperature": 1.0,
        "custom_max_tokens": 2048,
        "custom_top_p": 1,
        "bool_ignore_del": true,
        "ignore_user_sent": false,
        "clear_up_stairs": 9,
        "use_token_limit": true,
        "rebuild_token_limit_value": 10000,
        "refresh_system_message_template": "당신은 전문적인 테이블 정리 도우미입니다. 사용자의 지시사항과 형식 요구사항을 엄격히 준수하여 테이블 데이터를 처리해 주세요.",
        "refresh_user_message_template": "다음 규칙에 따라 테이블을 정리하세요:\n<Organization Rules>\n    1. 형식 오류를 수정하고, data[0]이 비어있는 모든 행을 삭제하세요. 이 작업은 전체 행 작업만 허용됩니다!\n    2. 빈칸/미지의 내용을 완성하되, 정보 조작은 금지됩니다.\n    3. \"중요 이벤트 기록 테이블\" (tableIndex: 4)이 10행을 초과할 경우, 중복되거나 유사한 내용의 행을 확인하고, 적절히 병합하거나 중복 행을 삭제하세요. 이 작업은 전체 행 작업만 허용됩니다!\n    4. \"캐릭터 & <user> 관계 테이블\" (tableIndex: 2)에서는 캐릭터 이름 중복이 금지됩니다. 중복이 있다면 해당 행 전체를 삭제해야 합니다. 이 작업은 전체 행 작업만 허용됩니다!\n    5. \"시공간 테이블\" (tableIndex: 0)은 한 행만 포함해야 합니다. 모든 이전 내용을 삭제하세요. 이 작업은 전체 행 작업만 허용됩니다!\n    6. 셀이 15자를 초과하면 15자를 초과하지 않도록 단순화하세요; 슬래시로 구분된 항목이 4개를 초과하면 4개 이하로 단순화하세요.\n    7. 시간 형식을 YYYY-MM-DD HH:MM으로 통일하세요 (알 수 없는 부분은 생략 가능, 예: 2023-10-01 12:00 또는 2023-10-01 또는 12:00).\n    8. 위치 형식은 대륙>국가>도시>특정장소입니다 (알 수 없는 부분은 생략 가능, 예: 대륙>중국>베이징>자금성 또는 이세계>주점).\n    9. 셀 내 쉼표 사용 금지; 의미론적 구분을 위해 / 사용.\n    10. 문자열 내 이중 인용부호 사용 금지.\n    11. 기존 테이블 내용과 동일한 행 삽입 금지. 삽입 결정 전 기존 테이블 데이터 확인 필요.\n</Organization Rules>\n\n<Chat History>\n    $1\n</Chat History>\n\n<Current Table>\n    $0\n</Current Table>\n\n순수 JSON 형식으로 작업 목록을 응답해 주세요. 다음 사항을 확인하세요:\n    1. 모든 키 이름은 큰따옴표로 묶어야 합니다. 예: \"action\" (action이 아님)\n    2. 문자열로 사용되는 숫자 키 이름은 큰따옴표로 묶어야 합니다. 예: \"0\" (0이 아님)\n    3. 작은따옴표가 아닌 큰따옴표를 사용하세요. 예: \"value\" ('value'가 아님)\n    4. 슬래시(/)는 \\/로 이스케이프 처리해야 합니다.\n    5. 주석이나 불필요한 마크다운 표시를 포함하지 마세요.\n    6. 모든 삭제 작업은 마지막에 배치하고, 삭제 시에는 큰 행 값부터 작업을 보내세요.\n    7. 유효한 형식:\n        [{\n            \"action\": \"insert/update/delete\",\n            \"tableIndex\": number,\n            \"rowIndex\": number (delete/update에 필요),\n            \"data\": {columnIndex: \"value\"} (insert/update에 필요)\n        }]\n    8. 주의: delete 작업은 \"data\"를 포함하지 않으며, insert 작업은 \"rowIndex\"를 포함하지 않습니다.\n    9. 주의: tableIndex와 rowIndex 값은 큰따옴표 없는 숫자입니다. 예: 0 (\"0\"이 아님)\n\n<Correct Response Example>\n    [\n        {\n            \"action\": \"update\",\n            \"tableIndex\": 0,\n            \"rowIndex\": 0,\n            \"data\": {\n            \"0\": \"2023-10-01\",\n            \"1\": \"12:00\",\n            \"2\": \"대륙>중국>베이징>자금성\"\n            }\n        },\n        {\n            \"action\": \"insert\",\n            \"tableIndex\": 0,\n            \"data\": {\n            \"0\": \"2023-10-01\",\n            \"1\": \"12:00\",\n            \"2\": \"대륙>중국>베이징>자금성\"\n            }\n        },\n        {\n            \"action\": \"delete\",\n            \"tableIndex\": 0,\n            \"rowIndex\": 0\n        }\n    ]\n</Correct Response Example>",
        "step_by_step": false,
        "step_by_step_use_main_api": true,
        "bool_silent_refresh": false,
        "tableStructure": [
            {
                "tableName": "시공간 테이블",
                "tableIndex": 0,
                "columns": [
                    "날짜",
                    "시간",
                    "위치 (현재 설명)",
                    "현재 등장 인물"
                ],
                "enable": true,
                "Required": true,
                "asStatus": true,
                "toChat": true,
                "note": "시공간 정보를 기록하는 테이블로, 한 행만 유지해야 합니다",
                "initNode": "이번 라운드는 insertRow 함수를 사용하여 현재 시간, 위치, 캐릭터 정보를 기록해야 합니다",
                "updateNode": "묘사된 장면, 시간 또는 등장인물이 변경될 때",
                "deleteNode": "이 테이블에 한 행 이상이 있다면, 초과 행을 삭제해야 합니다"
            },
            {
                "tableName": "캐릭터 특성 테이블",
                "tableIndex": 1,
                "columns": [
                    "캐릭터 이름",
                    "신체적 특징",
                    "성격",
                    "직업",
                    "취미",
                    "좋아하는 것 (작품, 캐릭터, 아이템 등)",
                    "거주지",
                    "기타 중요 정보"
                ],
                "enable": true,
                "Required": true,
                "asStatus": true,
                "toChat": true,
                "note": "선천적이거나 쉽게 변하지 않는 캐릭터 특성을 위한 CSV 테이블입니다. 이번 라운드에 이 테이블의 캐릭터가 있는지, 어떻게 반응해야 하는지 고려하세요.",
                "initNode": "이번 라운드는 컨텍스트에서 알려진 모든 캐릭터를 찾아 insertRow로 삽입해야 합니다. 캐릭터 이름은 비워둘 수 없습니다.",
                "insertNode": "이번 라운드에 테이블에 없는 새로운 캐릭터가 등장하면 삽입해야 합니다.",
                "updateNode": "캐릭터의 신체가 영구적 변화를 겪을 때(예: 흉터) / 캐릭터가 새로운 취미, 직업, 좋아하는 것을 가질 때 / 캐릭터가 거주지를 변경할 때 / 캐릭터가 중요한 정보를 언급할 때",
                "deleteNode": ""
            },
            {
                "tableName": "캐릭터 & <user> 관계 테이블",
                "tableIndex": 2,
                "columns": [
                    "캐릭터 이름",
                    "<user>와의 관계",
                    "<user>에 대한 태도",
                    "<user>에 대한 친밀도"
                ],
                "enable": true,
                "Required": true,
                "asStatus": true,
                "toChat": true,
                "note": "캐릭터가 <user>와 상호작용할 때 태도를 고려하세요.",
                "initNode": "이번 라운드는 컨텍스트에서 알려진 모든 캐릭터를 찾아 insertRow로 삽입해야 합니다. 캐릭터 이름은 비워둘 수 없습니다.",
                "insertNode": "이번 라운드에 테이블에 없는 새로운 캐릭터가 등장하면 삽입해야 합니다.",
                "updateNode": "캐릭터의 <user>와의 상호작용이 기존 기록과 더 이상 일치하지 않을 때 / 캐릭터와 <user>의 관계가 변경될 때",
                "deleteNode": ""
            },
            {
                "tableName": "작업, 지시사항 또는 약속 테이블",
                "tableIndex": 3,
                "columns": [
                    "캐릭터",
                    "작업",
                    "위치",
                    "기간"
                ],
                "enable": true,
                "Required": false,
                "asStatus": true,
                "toChat": true,
                "note": "이번 라운드에 수행해야 할 작업이나 지켜야 할 약속이 있는지 고려하세요.",
                "insertNode": "특정 시간에 함께 무언가를 하기로 약속할 때 / 캐릭터가 무언가를 하라는 지시나 작업을 받을 때",
                "updateNode": "",
                "deleteNode": "모든 사람이 약속을 지켰을 때 / 작업이나 지시사항이 완료되었을 때 / 작업, 지시사항 또는 약속이 취소되었을 때"
            },
            {
                "tableName": "중요 이벤트 기록 테이블",
                "tableIndex": 4,
                "columns": [
                    "캐릭터",
                    "이벤트 요약",
                    "날짜",
                    "위치",
                    "감정"
                ],
                "enable": true,
                "Required": true,
                "asStatus": true,
                "toChat": true,
                "note": "<user> 또는 캐릭터들이 경험한 중요한 이벤트를 기록합니다.",
                "initNode": "이번 라운드는 컨텍스트에서 삽입 가능한 이벤트를 찾아 insertRow로 삽입해야 합니다.",
                "insertNode": "캐릭터가 고백, 이별 등과 같은 기억에 남을 만한 이벤트를 경험할 때",
                "updateNode": "",
                "deleteNode": ""
            },
            {
                "tableName": "중요 아이템 테이블",
                "tableIndex": 5,
                "columns": [
                    "소유자",
                    "아이템 설명",
                    "아이템 이름",
                    "중요한 이유"
                ],
                "enable": true,
                "Required": false,
                "asStatus": true,
                "toChat": true,
                "note": "누군가에게 매우 가치 있거나 특별한 기념적 의미가 있는 아이템들입니다.",
                "insertNode": "누군가가 가치 있거나 특별한 의미가 있는 아이템을 획득할 때 / 기존 아이템이 특별한 의미를 갖게 될 때",
                "updateNode": "",
                "deleteNode": ""
            }
        ]
    },

    "___profile_prompts___": "______________________________________________________________________________________________________________________________________________",
    "__profile_prompts__": {

    }
}
